連登已經劣質到連轉載新聞都不可信

成班小學雞改新聞

child登

一帶一路：差佬掃黃，拘捕多名外籍雞。當中24人有愛滋

LIHKG @ Android

2003年4月1日：14歲改《明報》網頁，訛稱「香港成為疫埠」，警方隨即追查消息來源，並拘捕涉事14歲男生。最後裁判官判被告12個月社署監管令。8

2006年8月26日：請教網友製炸彈炸「迪迪尼」，警方事後將男子拘捕，他最終承認浪費警力罪，被判罰120小時社會服務令及罰款10,000元。

2008年9月22日：34歲無業青年及18歲文員在討論區謠傳東亞銀行將會倒閉，令銀行出現恐慌性擠提。裁判官判兩名被告簽保 5000 元並守行為兩年。

2010年4月1日：18歲男生留言指愚人節在時代廣場放置炸彈，青年隨後被控以向他人傳達有炸彈的虛假消息罪，裁判官判被告自簽保5,000元及守行為一年。

不過其實比起19世紀已經輕好多自由好多

善用report 功能

唉

時事台特色 改標題

思覺脫條垃圾連內文都改
話有24人感染愛滋，自己又俾唔到source

陰公，

你想嚇死班雞蟲咩

屌你
改新聞呃連登仔
影響連登時事台公信力
見你一鑊屌一鑊

你顧惦自己先講啦

條友好似on9開傻傻地